香港已經完撚咗，只不過係你地圍爐取暖未瞓醒先至感覺唔到～

出邊香港人唔會唔知道有問題存在，佢哋當然唔會忘記2019既事，但係會唔會麻木又係另一件事。 「周梓樂係慘，但係都要生活㗎，算啦吞左佢啦」，「多一件事不如少一件」 呢啲就係香港人嘅係閪格，到今日都冇變過。佢哋嘅麻木速度係其他其他地方嘅人快幾倍，所以面對嚟緊嘅通識改革，SIM卡實名制等，自然就唔識嬲。

香港成個社會嘅所有人底裏各自已經有晒選擇盤算，留底既基本上佢已經預咗接受（即係頭先所講嗰啲麻木者），而決定移民嘅亦都唔會理香港往後例如通識改革嘅事，因為佢都預咗走唔需要再理。 而剩返嗰啲就係去到今日仲不停叫反抗嘅人，即係連登仔同部份大學生。

我可以同你地講，你哋唔會頂得好耐。 當成個社會都將你哋呢種意識形態嘅人排除出外嘅時候，留低嘅人自然就會為咗搵飯食而決定鵪鶉，大學生長大後都係會咁。呢一樣野係非常之現實一定要面對，冇人能夠為咗骨氣完全完全唔使食飯，除非你有後著。

香港已經完咗，只不過係因為完咗幾個月你班友仔仲喺度嘈先唔覺得係咩事。 唔同階層嘅人都會因為要明哲保身而選擇割蓆，就連所有大學都將你哋全面吞噬，唔使357年，出面社會嘅人見到你自然會彈開，客觀就係孤立，仲要反抗嘅人只會無立足之地，仲要不斷承受牢獄之災，呢個就係你哋嘅下場，難聽到要咁講。

仲話要抗爭嘅人講到底，其實只不過係你條氣唔撚信。 但係如果一個人每次都為啖氣而做嘢，結果一定奶野。 所以做之前一定要諗清楚，承受得起結果先好做。

香港嘅光芒就係2019年綻放左一下，熄咗之後香港人回復正常，但係其實底裏各自已經有晒決定，一方面繼續做既得利益者踐踏其他人，一方面又有啲賺埋最後一筆走頭，又有啲繼續麻醉自己做隻豬，而最快死先既就會係話要反抗嘅人。所以依家要做嘅就係各自為自己前途着想，要為自己好，唔好諗埋啲on9野。

香港人嘅性格係好撚閪，係你地太後生未明白

Do you own due diligence, thank you

連下sir 唔係話唔好理香港變成點嘅咩？
做乜仲出咁多新聞post?

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

最後作為連下sir 信徒
幫手推廣下佢嘅概念
俾連登班黑暴知

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

I agree with you
don't compete with your fellows

三條路
移民
順民
暴民

講經咩 我以為你有入黨路數先入黎睇PO咋

唔出去抗爭
唔代表一定要投共

9upper 啤梨

1997已經完左
呢廿幾年都係自欺欺人

唔覺得呢啲叫閪，仲叫人抗爭就真係閪啦。

當香港人係自己人, 連登仔係自己人之中既自己人
我作為IT人, 軟件台既網友更加係連登仔之中既自己人

但話比自己人知想整個新language, 換黎既係群起既攻擊, 奚落, 恥笑, 負皮 (多謝比正皮既幾位巴打)

想整個新language

呢刻我真係好撚憎呢d香港人, 認真

著名放負五毛 連下四城 (aka 狗眼看人妻、香港旗飄楊)

如果見到有通街都知係五毛/PR嘅狗隻
#228回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

扮自己人，重要時刻就開新 thread 刻意放負，矮化族群，打擊抗爭意志，毀滅港人自信及互信：

［挑機］香港人咁樣食飯，其實呢個孽自己有份作，無得怪人。

============================================

由 2019 年已經開始不停叫人散水，放棄：

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

============================================

除左我講過，仲有其它用戶有講過：
唔該admin正視下「連下四城」呢個會員

黃世澤都開名屌9你

============================================

另外以下為連下四城分身：

============================================

樓主我屌你全家阿，死藍蛆

選擇大量題材不斷洗白自己既戶口，但到左重要時刻就會現身分化，主要利用文章暗示做 False
Impression，通過人碎片化去閱讀既習慣，通過 highlight 同總結，將文章 highlight
部分帶出概念投射左入腦，刻意標籤矮化定性某D行為，消磨抗爭意志及陣營團結，惡毒到不得了

唔解釋咁多

而當佢地認為我個想法唔好, 除左奚落同恥笑, 有冇比過建議? 有冇話我知點樣差法? 冇 (得兩三位巴打比左d 好有用既建議, 多謝你地)

而當我面對咁既處境, 有冇人企出黎比一兩句鼓勵既說話, 比我丁點繼續既動力, 或者比我知道呢樣唔可行, 建議我從另一啲地方著手? 一個都冇!!

完全同意

所以我唔會再奢望係度遇到真正既同路人
即使真係遇到, 只能話非常非常好彩

因為受過太多既奚落同嘲笑, 令我對"香港人"呢三個字非常厭惡

發完晦氣, 我知香港人有好多好nice, 或者佢地冇上連登

我好撚憎香港人

佢講緊事實
都唔撚明佢地鍾意香港d乜

老實講港奸多過香港人
自從啲港黑勢力座大上晒位之後
真係人渣多過人。

真. 身邊好多公務員都決定左做港豬. 打份hea工搵錢至上, 就知香港無撚得救.

移咗民都係順民，所以得兩條路